巴打們點睇 The North Face Urban Exploration

今季D褸好好J
不過好撚貴
有無人知呢個牌子/line日本有無得買?

唔值

今季件denim anorak好撚正

知唔知日本有無得賣 香港成4千蚊件褸